今日呀媽send左段咁既野俾屋企group

咁樣證明左d咩？
大家識做啦？

希望俾到大家一d啟發

覺得有用就幫手推thanks

推

推推

推呀

冇人話搞你
都冇人話唔搞你

日日擔驚受怕啦撚屌
警察宿舍有邊幾棟係人都知

唔知個個手足都扮到好似街坊咁會點

收皮啦屌佢老母，就係全港都睇你唔順眼 每層樓都有幾百位街坊落黎屌鳩你班政府走狗

篇野重點係街坊佢地落唔到手

所以先叫街坊唔好落去

唔覺 黃大仙單野 街坊屌鳩佢地 佢地照射tear gas

又係垃圾文
街坊睇唔過眼 屌鳩黑警 黑警唔高興就扑人放煙
呢篇垃圾文就係要合理化同減少花生友阻黑警扑鳩市民同放煙

呢篇垃圾文就係要合理化同減少花生友阻黑警扑鳩市民同放煙

但係對佢地黎講咁樣唔可以持續落下
繼續無差別咁攻擊只會好似元朗果晚咁
民意會一面倒

係呀 但我地無理由俾佢地咁方便 要諗下點麻煩佢地 例如手足都扮街坊 等佢地分街坊同手足都難 搞到佢地頭都痕

大家後生細仔 靈活應變高 識做啦

同我地早期D文宣一樣 但佢地係收錢既宣傳機器 整日放fake news
我地文宣好難跟上 主要問題係班相信既豬
大家各自要做好 朋友同家人文宣